Apple Card 為減少疫情對顧客的影響 可延期找卡數不收利息手續費

武漢肺炎疫症全球蔓延，各行各業都受到不同程度的影響，有部份公司要求員工減少工作時數，甚至需要放無薪假。Apple 為了協助 Apple Card 信用卡用戶在疫情期間能夠渡過難關，竟然推出金融業界享有的「顧客輔助計劃」。

Apple Card 的用戶近日陸續收到 Apple 的電郵，表示會容許顧客延期繳交 3 月份的卡數，而不會收取利息或手續費。在電郵中 Apple 表示明白到武漢肺炎為每個人帶來挑戰，部分顧客可能對支付每月的卡數感到困難，Apple Card 希望提供協助，讓用戶有一個更健康的財政生活。

假如顧客需要協助，只需透過發短訊聯絡 Apple Card 客戶服務，申請參加「顧客輔助計劃」，他們就可以延期繳交 3 月份的卡數，而不會有任何利息。

轉型做大耳窿

利息同手續費都唔收, 大乜L嘢耳窿

痴撚線apple

直頭係佛心，Tim Cook好人一生平安

用得iphone 邊有窮人

香港幾時先會有Apple Card

香港D 仆街銀行都無咁做
以前無事無幹都會有免找數一個月
DLLM

每位apple user派一萬

香港幾時有 Apple Card?

表示會容許顧客延期繳交 3 月份的卡數，而不會收取利息或手續費。

你盲撚咗？

iphone 4

佢唔係盲，係弱智

計落四月

果條弱智做乜撚

好呀 我想睇你既翻譯

就咁用下個腦都知冇可能啦
成個三月卡數唔計 善堂咩

我擔心以為英文好好 佢get錯碌到還唔到
雖然apple有錢到傻 都唔係咁派錢

iFan以為Tim cook會幫佢找數

Ifan冇佢啲咁戇鳩嘅人

嘩屌睇黎樓上個柒頭足以騎劫成個post

技術上唔係延期，係根本三月Due date 冇咗唔使交
直接四月先再出statement
佛心Appl比多一個月免息期
呢篇新聞講到延長繳交三月嘅賬單真係on99
難怪任何嘢就算有中文翻譯，都係以英文為準

啊！好撚柒啊！

香港銀行做唔到呀 會爆

行山銀行成日都有
成日見到statement 話唔洗找，下個月先

好尷尬

On9仔英文都唔識又要衝出嚟

樓主置頂啦

你咁把炮 點夠你玩

英文唔好返去學下先
skip個payment咋唔係waive個payment呀
你下個月咪又係要比返3月條卡數
如果成個3月既卡數唔駛找既我即刻去碌層樓返黎

媽，好柒呀

唔洗睇咩翻譯，諗下都知冇可能啦，等陣你三月碌左架遊艇apple幫你找數咩

譯到衰囉，結果一樣嘅

你老母真係好撚慘 生左件文盲弱智

真心等緊你個翻譯...

香港一見你遲交一兩日已經罰你錢啦

屌咁都有柒頭衝出嚟柒

恆生果d Payment Holiday 即係

香港有得申請未

留明等翻譯

咁都有得笑

你最好翻譯下
好明顯係4月要交卡數但唔使俾利息
你咪試下唔交卡數囉

痴撚線 咁既po都有得柒

返小學再讀過英文啦

柒撚到傻

等緊你翻譯呀
下面都寫明四月三十要交返 想睇你點撐

lm 等笑error 404

唔洗翻譯啦，下個月記得找返今個月條數咪以為3月免找數啊，柒頭

喂傻閪 你係外國點生存架
淨係留係唐人街啊？

文盲都用iPhone

Ifan 質素

十年如一日咁低
唔係J二手trade in價就J跑分
呢個post仲多個文盲無常識小學雞

佢仲話自己喺美國讀書，真係讀屎片啦

等睇翻譯
利申 英文差

Show Blocked User - CometoPaPa

笑左

做乜block佢條友咁幽默

真係要學好英文

柒到同關家姐有得揮

我覺得唔關英文事，根本係智力問題
點會無啦啦幫你填左條卡數咁著數

要呀
求下你快啲翻譯

潛撚咗了

唔識英文，求翻譯

細耳窿

apple幫佢找卡數仲唔衝去買樓買車咩

正呀
今次發達啦

隻idog收到4月份statement時會唔會嬲到心臟病發

嬲到打電話過去屌鳩apple

收野，柒頭，洗唔洗翻譯埋比你？

我係你就趁宜家快啲碌番幾粒bitcoin 放入wallet啦
成個3月當無數喎 唔用盡佢等幾時

好撚柒啊屌，唔係好撚大聲既咩，去撚左邊到啊喂？

膠力太強
仲連環衝出黎柒
好難唔上位

成個po 好撚歡樂

買iphone預用3年-5年

你有張卡先講野啦，識少少扮代表

所以你話d CS幾慘，到時聽佢屌完都唔知點解釋俾佢聽

Skip payment due唔係skip payment
Payment due係交款限期
Tim Cook 又係嘅 將個due字放下一行人地點睇

老鳳咩

譯左未

柒夠未

要

樓豬 我地到啦 翻譯未呀

Apple Card apple點賺錢

柒頭咁撚大聲話人柒頭
用下你個屎忽諗都知冇可能唔洗找卡數啦 開善堂呀on9仔